用電飯煲黎打邊爐既人好撚柒 小家

好大陣寒酸味 柒到仆街
好地地買個gas爐唔撚得既
上人屋企見到咁撚柒真係想即刻走

清水打邊爐

哇 真係有人咁做？

邊有人咁架 滾都唔撚滾

浸柒味出晒黎
吉野家個兜又係做出黎乜撚野

啲水點煲滾啊?

樓主我係咪識你？

唔識野
個飯煲打完邊爐再煲飯特別好味

已經好好啦
試過用洗手盆浸熱水煮嘢食打邊爐

張圖我上網搵 參考下
大家唔洗咁緊張

我想講你得咁少野
不如一次過放哂落去煲

之後個一星期嘅飯都有湯底味

睇見都唔開胃，張檯柒都算，又唔鋪檯。
D汁滴到四圍係哂
仲有你個仆街魚頭想點？
飯煲煲水想實滾唔熟，d水實腥臭到仆街